有無人覺得新年逗開工利是係人格嘅侮辱

話說年廿八同客傾野遲到 我比個客投訴
不過最後搞掂既
到琴日食開年飯又遲少少
老細就話既然你咁鐘意遲 果100蚊開工利是就遲啲派
姐係唔撚派
係 你話100蚊咁少咪算囉
但係問題就係果100蚊都唔撚派 真心躁到仆街
如果封利是係500 1000 我最多揼春 話自己衰on9
但係家下佢直頭想我求佢派咁 真心好撚侮辱
有無人有同感？

入嚟集氣

封鎖關口 刻不容緩

係時候反抗啦

同意
利申開工利是廿蚊

逗又話侮辱 唔派又係到屌 有D骨氣洗乜為左果100蚊勞氣

劈炮囉

比返$101 老細

走喇，無前途